# L’Agilité pour remettre le développeur au centre du jeu / Valentin Metz & Thomas Messmer

Qu'est ce que le code ? un élément structurant dont la place devient de plus en plus importante dans un monde numérisé. L’entreprise digitale se doit d’en prendre soin car en plus d’être dans son ADN, c’est aussi la force de la valeur ajoutée vendue au client. -Une équipe produit pour établir un dialogue avec le développeur -Le développeur est responsable de la qualité -Accompagner l’innovation et la créativité du développeur Nous sommes Proximis, un éditeur de logiciel et cette conférence a pour but de vous présenter les adaptations et évolutions des équipes vers la culture Software Craftsmanship et l’excellence logicielle.